# Korean translations for JuhRadial MX package.
# Copyright (C) 2026 THE JuhRadial MX'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the JuhRadial MX package.
# Automatically generated, 2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: JuhRadial MX 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/JuhLabs/juhradial-mx/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-08 10:10+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-08 10:10+0100\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/juhradial-overlay.py:1278
msgid "Drag"
msgstr "끌기"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/juhradial-overlay.py:1327
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1902
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2457
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/juhradial-overlay.py:1339
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:152
msgid "Settings saved"
msgstr "설정이 저장되었습니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:155
#, python-brace-format
msgid "Error saving settings: {}"
msgstr "설정 저장 오류: {}"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:370
msgid "Middle Button"
msgstr "가운데 버튼"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:371
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1705
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1716
msgid "Middle Click"
msgstr "가운데 클릭"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:376
msgid "Shift Wheel Mode"
msgstr "휠 모드 전환"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:377
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1706
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1724
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2993
msgid "SmartShift"
msgstr "SmartShift"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:382
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:383
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1707
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1718
msgid "Forward"
msgstr "앞으로"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:388
msgid "Horizontal Scroll"
msgstr "가로 스크롤"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:389
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1708
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1725
msgid "Scroll Left/Right"
msgstr "좌우 스크롤"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:394
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:395
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1709
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1717
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:400
msgid "Gestures"
msgstr "제스처"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:401
msgid "Virtual desktops"
msgstr "가상 데스크톱"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:407
msgid "Show Actions Ring"
msgstr "동작 링 표시"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:408
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1711
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1730
msgid "Radial Menu"
msgstr "방사형 메뉴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:419
msgid "BUTTONS"
msgstr "버튼"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:420
msgid "SENSITIVITY"
msgstr "감도"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:421
msgid "HAPTIC FEEDBACK"
msgstr "햅틱 피드백"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:422
msgid "DEVICES"
msgstr "장치"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:423
msgid "EASY-SWITCH"
msgstr "EASY-SWITCH"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:424
msgid "FLOW"
msgstr "FLOW"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:425
msgid "SETTINGS"
msgstr "설정"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1494
msgid "MX Master 4"
msgstr "MX Master 4"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1710
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1731
msgid "Virtual Desktops"
msgstr "가상 데스크톱"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1719
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1907
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1720
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1908
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1721
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1909
msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1722
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1910
msgid "Redo"
msgstr "다시 실행"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1723
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1900
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2449
msgid "Screenshot"
msgstr "스크린샷"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1726
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1915
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2446
msgid "Volume Up"
msgstr "볼륨 높이기"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1727
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1916
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2447
msgid "Volume Down"
msgstr "볼륨 낮추기"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1728
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1899
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2443
msgid "Play/Pause"
msgstr "재생/일시 정지"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1729
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1917
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2448
msgid "Mute"
msgstr "음소거"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1732
msgid "Zoom In"
msgstr "확대"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1733
msgid "Zoom Out"
msgstr "축소"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1734
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1920
msgid "Do Nothing"
msgstr "동작 없음"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1735
msgid "Custom Action..."
msgstr "사용자 지정 동작..."

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1749
#, python-brace-format
msgid "Configure {}"
msgstr "{} 구성"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1761
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1945
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2493
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4705
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5031
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1766
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1949
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2497
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1790
msgid "Restore Default"
msgstr "기본값 복원"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1798
#, python-brace-format
msgid "Current: {}"
msgstr "현재: {}"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1798
msgid "Not set"
msgstr "설정되지 않음"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1901
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2451
msgid "Lock Screen"
msgstr "화면 잠금"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1903
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2452
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1904
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2437
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2458
msgid "Emoji Picker"
msgstr "이모지 선택기"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1905
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2455
msgid "New Note"
msgstr "새 메모"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1906
msgid "AI Assistant"
msgstr "AI 어시스턴트"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1911
msgid "Cut"
msgstr "잘라내기"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1912
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1913
msgid "Close Window"
msgstr "창 닫기"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1914
msgid "Minimize"
msgstr "최소화"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1918
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2444
msgid "Next Track"
msgstr "다음 트랙"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1919
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2445
msgid "Previous Track"
msgstr "이전 트랙"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1931
msgid "Configure Radial Menu"
msgstr "방사형 메뉴 구성"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1968
msgid ""
"Configure the 8 actions in your radial menu. Click on a slice to change its "
"action."
msgstr ""
"방사형 메뉴의 8개 동작을 구성합니다. 슬라이스를 클릭하여 동작을 변경하십시오."

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:1981
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2715
#, python-brace-format
msgid "Slice {}"
msgstr "슬라이스 {}"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2147
msgid "Actions Ring"
msgstr "동작 링"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2152
msgid "Click any action to customize"
msgstr "동작을 클릭하여 사용자 지정"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Top"
msgstr "위"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Top Right"
msgstr "오른쪽 위"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Bottom Right"
msgstr "오른쪽 아래"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Bottom"
msgstr "아래"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Bottom Left"
msgstr "왼쪽 아래"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2170
msgid "Top Left"
msgstr "왼쪽 위"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2207
msgid "Easy-Switch Shortcuts"
msgstr "Easy-Switch 바로 가기"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2212
msgid "Replace Emoji with Easy-Switch 1, 2, 3 submenu"
msgstr "이모지를 Easy-Switch 1, 2, 3 하위 메뉴로 대체"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2236
msgid "Button Assignments"
msgstr "버튼 할당"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2418
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4795
msgid "Easy-Switch"
msgstr "Easy-Switch"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2423
msgid "Emoji"
msgstr "이모지"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2434
msgid "Run Command"
msgstr "명령 실행"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2434
msgid "Execute a shell command"
msgstr "셸 명령을 실행합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2435
msgid "Open URL"
msgstr "URL 열기"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2435
msgid "Open a web address"
msgstr "웹 주소를 엽니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2436
msgid "Open Settings"
msgstr "설정 열기"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2436
msgid "Open JuhRadial settings"
msgstr "JuhRadial MX 설정을 엽니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2437
msgid "Show emoji picker"
msgstr "이모지 선택기를 표시합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2438
msgid "Submenu"
msgstr "하위 메뉴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2438
msgid "Show a submenu with more options"
msgstr "추가 옵션이 포함된 하위 메뉴를 표시합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2450
msgid "Screenshot Area"
msgstr "영역 스크린샷"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2453
msgid "Terminal"
msgstr "터미널"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2454
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2456
msgid "Calculator"
msgstr "계산기"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2468
#, python-brace-format
msgid "Configure Slice {}"
msgstr "슬라이스 {} 구성"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2518
msgid "Quick Actions"
msgstr "빠른 동작"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2556
msgid "Custom Configuration"
msgstr "사용자 지정 구성"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2563
msgid "Label"
msgstr "레이블"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2570
msgid "Enter action label"
msgstr "동작 레이블 입력"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2576
msgid "Action Type"
msgstr "동작 유형"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2597
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2690
msgid "Command"
msgstr "명령"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2604
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2691
msgid "e.g., playerctl play-pause"
msgstr "예: playerctl play-pause"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2611
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2640
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2647
msgid "Icon name (e.g., folder-symbolic)"
msgstr "아이콘 이름 (예: folder-symbolic)"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2687
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2688
msgid "e.g., https://claude.ai"
msgstr "예: https://claude.ai"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2755
msgid "Pointer Speed"
msgstr "포인터 속도"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2758
msgid "Adjust tracking sensitivity"
msgstr "트래킹 감도를 조절합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2776
msgid "DPI"
msgstr "DPI"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2786
msgid "Slow"
msgstr "느리게"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2799
msgid "Fast"
msgstr "빠르게"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2899
msgid "Pointer"
msgstr "포인터"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2916
msgid "Acceleration Profile"
msgstr "가속 프로필"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2916
msgid "How pointer speed scales with movement"
msgstr "움직임에 따른 포인터 속도 조절 방식"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2918
msgid "Adaptive (Recommended)"
msgstr "적응형 (권장)"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2919
msgid "Flat (Linear)"
msgstr "균일 (선형)"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2920
msgid "System Default"
msgstr "시스템 기본값"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2943
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3438
msgid "Settings are up to date"
msgstr "설정이 최신 상태입니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2961
msgid "Apply to Device"
msgstr "장치에 적용"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2971
msgid ""
"Applies DPI, SmartShift, and scroll settings via logiops (requires sudo)"
msgstr ""
"DPI, SmartShift 및 스크롤 설정을 LogiOps를 통해 적용합니다 (sudo 필요)"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:2980
msgid "Scroll Wheel"
msgstr "스크롤 휠"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3009
msgid ""
"Auto-switch to free-spin when scrolling fast, return to ratchet when slow"
msgstr ""
"빠르게 스크롤할 때 자동으로 자유 회전으로 전환하고, 느릴 때 래칫으로 복귀합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3024
msgid "Switch Threshold"
msgstr "전환 임계값"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3038
msgid "Stay ratchet"
msgstr "래칫 유지"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3052
msgid "Easy free-spin"
msgstr "쉬운 자유 회전"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3066
msgid "Natural Scrolling"
msgstr "자연 스크롤"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3066
msgid "Scroll content in the direction of finger movement"
msgstr "손가락 움직임 방향으로 콘텐츠를 스크롤합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3074
msgid "High-Resolution Scroll"
msgstr "고해상도 스크롤"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3074
msgid "More scroll events for smoother, faster scrolling"
msgstr "더 부드럽고 빠른 스크롤을 위한 고해상도 스크롤 이벤트"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3088
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3105
msgid "Scroll Speed"
msgstr "스크롤 속도"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3088
msgid "Lines scrolled per wheel notch"
msgstr "휠 한 칸당 스크롤 줄 수"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3103
msgid "Thumb Wheel"
msgstr "썸 휠"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3105
msgid "Horizontal scroll sensitivity"
msgstr "가로 스크롤 감도"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3116
msgid "Invert Direction"
msgstr "방향 반전"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3116
msgid "Reverse thumb wheel scroll direction"
msgstr "썸 휠 스크롤 방향을 반전합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3406
#, python-brace-format
msgid "DPI set to {}"
msgstr "DPI가 {}(으)로 설정되었습니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3412
msgid "DPI error: daemon not running?"
msgstr "DPI 오류: 데몬이 실행 중이 아닙니까?"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3421
msgid "Click Apply to save changes"
msgstr "변경 사항을 저장하려면 적용을 클릭하십시오"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3432
msgid "Settings applied!"
msgstr "설정이 적용되었습니다!"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3531
msgid "enabled"
msgstr "활성화됨"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3531
msgid "disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3532
#, python-brace-format
msgid "SmartShift {}"
msgstr "SmartShift {}"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3541
msgid "SmartShift error: daemon not running?"
msgstr "SmartShift 오류: 데몬이 실행 중이 아닙니까?"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3552
msgid "Sharp Click"
msgstr "선명한 클릭"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3552
msgid "Crisp, sharp feedback"
msgstr "또렷하고 선명한 피드백"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3553
msgid "Soft Click"
msgstr "부드러운 클릭"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3553
msgid "Softer, dampened feedback"
msgstr "부드럽고 감쇠된 피드백"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3554
msgid "Sharp Bump"
msgstr "강한 충격"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3554
msgid "Strong collision feedback"
msgstr "강한 충돌 피드백"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3555
msgid "Soft Bump"
msgstr "부드러운 충격"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3555
msgid "Gentle collision feedback"
msgstr "부드러운 충돌 피드백"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3556
msgid "Subtle"
msgstr "미세"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3556
msgid "Very light, subtle feedback"
msgstr "매우 가볍고 미세한 피드백"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3557
msgid "Whisper"
msgstr "속삭임"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3557
msgid "Barely perceptible feedback"
msgstr "거의 느낄 수 없는 피드백"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3558
msgid "Happy"
msgstr "즐거움"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3558
msgid "Positive notification feel"
msgstr "긍정적인 알림 느낌"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3559
msgid "Alert"
msgstr "경고"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3559
msgid "Warning/error feel"
msgstr "경고/오류 느낌"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3560
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3560
msgid "Success/completion feel"
msgstr "성공/완료 느낌"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3561
msgid "Square Wave"
msgstr "사각파"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3561
msgid "Mechanical square pattern"
msgstr "기계적 사각 패턴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3562
msgid "Wave"
msgstr "파동"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3562
msgid "Smooth wave pattern"
msgstr "부드러운 파동 패턴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3563
msgid "Firework"
msgstr "불꽃"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3563
msgid "Burst pattern"
msgstr "폭발 패턴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3564
msgid "Strong Alert"
msgstr "강한 경고"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3564
msgid "Strong error pattern"
msgstr "강한 오류 패턴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3565
msgid "Knock"
msgstr "노크"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3565
msgid "Knocking pattern"
msgstr "노크 패턴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3566
msgid "Jingle"
msgstr "징글"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3566
msgid "Musical jingle pattern"
msgstr "음악적 징글 패턴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3567
msgid "Ringing"
msgstr "울림"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3567
msgid "Ring/vibrate pattern"
msgstr "울림/진동 패턴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3580
msgid "Haptic Feedback"
msgstr "햅틱 피드백"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3583
msgid "Enable Haptic Feedback"
msgstr "햅틱 피드백 활성화"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3583
msgid "Feel vibrations when using the radial menu"
msgstr "방사형 메뉴 사용 시 진동을 느낍니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3593
msgid "Haptic Patterns"
msgstr "햅틱 패턴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3599
msgid "Menu Appear"
msgstr "메뉴 나타남"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3599
msgid "Pattern when radial menu opens"
msgstr "방사형 메뉴가 열릴 때의 패턴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3600
msgid "Slice Hover"
msgstr "슬라이스 호버"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3600
msgid "Pattern when hovering over different slices"
msgstr "다른 슬라이스 위에 마우스를 올릴 때의 패턴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3601
msgid "Selection"
msgstr "선택"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3601
msgid "Pattern when selecting an action"
msgstr "동작을 선택할 때의 패턴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3602
msgid "Invalid Action"
msgstr "잘못된 동작"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3602
msgid "Pattern for blocked/invalid actions"
msgstr "차단된/잘못된 동작에 대한 패턴"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3617
msgid "Apply to All"
msgstr "모두 적용"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3617
msgid "Set all events to the same pattern"
msgstr "모든 이벤트에 동일한 패턴을 설정합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3628
msgid "Test Haptics"
msgstr "햅틱 테스트"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3629
msgid "Test Pattern"
msgstr "패턴 테스트"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3629
msgid "Feel the selected pattern"
msgstr "선택한 패턴을 느껴 보십시오"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3630
msgid "Test"
msgstr "테스트"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3756
msgid "Appearance"
msgstr "외관"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3758
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3758
msgid "Choose color theme for radial menu and settings"
msgstr "방사형 메뉴 및 설정의 색상 테마를 선택합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3761
msgid "JuhRadial MX (Premium)"
msgstr "JuhRadial MX (프리미엄)"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3762
msgid "Catppuccin Mocha"
msgstr "Catppuccin Mocha"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3763
msgid "Nord"
msgstr "Nord"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3764
msgid "Dracula"
msgstr "Dracula"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3765
msgid "Catppuccin Latte"
msgstr "Catppuccin Latte"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3766
msgid "GitHub Light"
msgstr "GitHub Light"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3767
msgid "Solarized Light"
msgstr "Solarized Light"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3786
msgid "Blur Effect"
msgstr "흐림 효과"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3786
msgid "Enable background blur for radial menu"
msgstr "방사형 메뉴의 배경 흐림 효과를 활성화합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3794
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3794
msgid "Choose display language"
msgstr "표시 언어를 선택합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3810
msgid "Restart to apply language change"
msgstr "언어 변경을 적용하려면 다시 시작하십시오"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3826
msgid "Application"
msgstr "응용 프로그램"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3828
msgid "Start at Login"
msgstr "로그인 시 시작"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3828
msgid "Launch JuhRadial MX when you log in"
msgstr "로그인 시 JuhRadial MX를 실행합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3835
msgid "Show Tray Icon"
msgstr "트레이 아이콘 표시"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3835
msgid "Display icon in system tray"
msgstr "시스템 트레이에 아이콘을 표시합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3845
msgid "Device Information"
msgstr "장치 정보"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3849
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3850
msgid "Not available"
msgstr "사용할 수 없음"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3868
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4152
msgid "Charging"
msgstr "충전 중"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3868
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4152
msgid "Discharging"
msgstr "방전 중"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3870
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4882
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3875
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3876
msgid "Battery"
msgstr "배터리"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3877
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3887
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3890
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3889
msgid "Restore Defaults"
msgstr "기본값 복원"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3889
msgid "Reset all settings to factory defaults"
msgstr "모든 설정을 공장 기본값으로 초기화합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:3999
msgid "Settings Reset"
msgstr "설정 초기화"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4000
msgid ""
"All settings have been restored to defaults. Please restart JuhRadial MX for "
"changes to take effect."
msgstr ""
"모든 설정이 기본값으로 복원되었습니다. 변경 사항을 적용하려면 JuhRadial MX를 "
"다시 시작하십시오."

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4002
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5242
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5284
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5733
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4020
msgid "Connected Device"
msgstr "연결된 장치"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4024
msgid "Device Name"
msgstr "장치 이름"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4024
msgid "Your Logitech mouse model"
msgstr "사용 중인 Logitech 마우스 모델"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4038
msgid "Connection"
msgstr "연결"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4038
msgid "How your device is connected"
msgstr "장치의 연결 방식"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4064
msgid "Battery Level"
msgstr "배터리 잔량"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4064
msgid "Current battery status"
msgstr "현재 배터리 상태"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4084
msgid "Firmware Version"
msgstr "펌웨어 버전"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4084
msgid "Device firmware information"
msgstr "장치 펌웨어 정보"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4085
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4156
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4159
msgid "Managed by LogiOps"
msgstr "LogiOps에서 관리"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4093
msgid "Device Management"
msgstr "장치 관리"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4097
msgid ""
"For advanced device configuration (button remapping, scroll settings), edit "
"<b>/etc/logid.cfg</b> and restart logid."
msgstr ""
"고급 장치 구성(버튼 재매핑, 스크롤 설정)을 하려면 "
"<b>/etc/logid.cfg</b>를 편집하고 logid를 다시 시작하십시오."

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4130
msgid "USB Receiver / Bluetooth"
msgstr "USB 수신기 / 블루투스"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4133
msgid "USB Receiver"
msgstr "USB 수신기"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4240
msgid "Logitech Flow"
msgstr "Logitech Flow"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4244
msgid "Seamlessly move between computers"
msgstr "컴퓨터 간에 원활하게 이동합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4251
msgid "Flow Control"
msgstr "Flow 제어"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4253
msgid "Enable Flow"
msgstr "Flow 활성화"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4253
msgid "Control multiple computers with one mouse"
msgstr "하나의 마우스로 여러 컴퓨터를 제어합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4261
msgid "Switch at screen edge"
msgstr "화면 가장자리에서 전환"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4261
msgid "Move cursor to edge to switch computers"
msgstr "커서를 가장자리로 이동하면 컴퓨터를 전환합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4272
msgid "Computers on Network"
msgstr "네트워크상의 컴퓨터"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4279
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4570
msgid "No other computers detected"
msgstr "다른 컴퓨터가 감지되지 않았습니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4292
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4387
msgid "Scan Network"
msgstr "네트워크 검색"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4302
msgid "How Flow Works"
msgstr "Flow 작동 방식"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4305
msgid ""
"Logitech Flow allows you to seamlessly control multiple computers\n"
"with a single mouse by moving your cursor to the edge of the screen."
msgstr ""
"Logitech Flow를 사용하면 커서를 화면 가장자리로 이동하여\n"
"하나의 마우스로 여러 컴퓨터를 원활하게 제어할 수 있습니다."

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4307
msgid "Requirements:"
msgstr "요구 사항:"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4308
msgid "JuhRadialMX running on all computers"
msgstr "모든 컴퓨터에서 JuhRadial MX 실행"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4309
msgid "Computers connected to the same network"
msgstr "동일한 네트워크에 연결된 컴퓨터"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4310
msgid "Flow enabled on all devices"
msgstr "모든 장치에서 Flow 활성화"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4311
msgid "Compatible Software Detected:"
msgstr "호환 소프트웨어 감지됨:"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4312
msgid "JuhRadialMX instances"
msgstr "JuhRadial MX 인스턴스"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4313
msgid "open-source KVM"
msgstr "오픈 소스 KVM"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4315
msgid "Features:"
msgstr "기능:"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4316
msgid "Move cursor between screens seamlessly"
msgstr "화면 간에 커서를 원활하게 이동"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4317
msgid "Copy and paste across computers"
msgstr "컴퓨터 간 복사 및 붙여넣기"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4318
msgid "Transfer files by dragging"
msgstr "끌어서 파일 전송"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4378
msgid "Scanning..."
msgstr "검색 중..."

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4604
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4637
#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4706
msgid "Link"
msgstr "연결"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4643
msgid "Input Leap detected"
msgstr "Input Leap 감지됨"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4644
msgid "This computer is running Input Leap (open-source KVM)"
msgstr "이 컴퓨터에서 Input Leap (오픈 소스 KVM)이 실행 중입니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4650
msgid "Install JuhRadialMX"
msgstr "JuhRadial MX 설치"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4651
msgid "Install JuhRadialMX on this computer to enable Flow linking"
msgstr "Flow 연결을 활성화하려면 이 컴퓨터에 JuhRadial MX를 설치하십시오"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4688
#, python-brace-format
msgid "Link with {}"
msgstr "{}와(과) 연결"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4689
#, python-brace-format
msgid ""
"Enter the pairing code shown on {name} to link the computers.\n"
"\n"
"If you don't see a pairing code, open Flow settings on the other computer."
msgstr ""
"{name}에 표시된 페어링 코드를 입력하여 컴퓨터를 연결하십시오.\n"
"\n"
"페어링 코드가 보이지 않으면 다른 컴퓨터에서 Flow 설정을 여십시오."

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4698
msgid "Enter 6-digit pairing code"
msgstr "6자리 페어링 코드 입력"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4736
#, python-brace-format
msgid "Linked with {}"
msgstr "{}와(과) 연결됨"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4759
msgid "Coming Soon"
msgstr "곧 제공 예정"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4799
msgid "Switch between paired computers"
msgstr "페어링된 컴퓨터 간에 전환합니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4806
msgid "Paired Computers"
msgstr "페어링된 컴퓨터"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4817
msgid "About Easy-Switch"
msgstr "Easy-Switch 정보"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4820
msgid ""
"Easy-Switch allows your mouse to connect to multiple computers.\n"
"Use the button on your mouse to switch between paired devices."
msgstr ""
"Easy-Switch를 사용하면 마우스를 여러 컴퓨터에 연결할 수 있습니다.\n"
"마우스의 버튼을 사용하여 페어링된 장치 간에 전환하십시오."

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4822
msgid "Note:"
msgstr "참고:"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4822
msgid ""
"Host names are read from the device and reflect\n"
"the computer names set during pairing."
msgstr ""
"호스트 이름은 장치에서 읽어들이며\n"
"페어링 시 설정된 컴퓨터 이름을 반영합니다."

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4872
#, python-brace-format
msgid "Slot {}"
msgstr "슬롯 {}"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4882
msgid "Click to switch"
msgstr "클릭하여 전환"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4893
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:4983
msgid "Could not connect to daemon"
msgstr "데몬에 연결할 수 없습니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5020
msgid "Add Application Profile"
msgstr "응용 프로그램 프로필 추가"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5045
msgid ""
"Create a custom profile for a specific application.\n"
"The radial menu will use this profile when the application is active."
msgstr ""
"특정 응용 프로그램에 대한 사용자 지정 프로필을 만듭니다.\n"
"해당 응용 프로그램이 활성화되면 방사형 메뉴가 이 프로필을 사용합니다."

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5051
msgid "Select Application"
msgstr "응용 프로그램 선택"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5054
msgid "Running Applications:"
msgstr "실행 중인 응용 프로그램:"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5075
msgid "Or enter application class manually:"
msgstr "또는 응용 프로그램 클래스를 직접 입력:"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5081
msgid "e.g., firefox, code, gimp"
msgstr "예: firefox, code, gimp"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5088
msgid "Add Profile"
msgstr "프로필 추가"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5200
msgid "Running"
msgstr "실행 중"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5213
msgid "(Enter app name manually below)"
msgstr "(아래에 앱 이름을 직접 입력하십시오)"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5239
msgid "No Application Selected"
msgstr "응용 프로그램이 선택되지 않았습니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5240
msgid "Please select or enter an application name."
msgstr "응용 프로그램 이름을 선택하거나 입력하십시오."

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5274
#, python-brace-format
msgid "Profile created for {}"
msgstr "{}에 대한 프로필이 생성되었습니다"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5281
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5282
#, python-brace-format
msgid "Failed to create profile: {}"
msgstr "프로필 생성 실패: {}"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5292
msgid "JuhRadial MX Settings"
msgstr "JuhRadial MX 설정"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5339
msgid "+ ADD APPLICATION"
msgstr "+ 응용 프로그램 추가"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5531
msgid "LogiOps"
msgstr "LogiOps"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5568
msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5632
msgid "MOUSE CONFIGURATION"
msgstr "마우스 구성"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5682
msgid "Developed by"
msgstr "개발자"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5693
msgid ""
"Free &amp; open source software.\n"
"If you enjoy this project,\n"
"consider supporting development."
msgstr ""
"자유 &amp; 오픈 소스 소프트웨어입니다.\n"
"이 프로젝트가 마음에 드시면\n"
"개발 지원을 고려해 주십시오."

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5705
msgid "Buy me a coffee"
msgstr "커피 한 잔 사주기"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5730
msgid "Grid View"
msgstr "격자 보기"

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5731
msgid ""
"Application profiles grid view coming soon!\n"
"\n"
"This will show all your per-app profiles in a visual grid."
msgstr ""
"응용 프로그램 프로필 격자 보기가 곧 제공됩니다!\n"
"\n"
"앱별 프로필을 시각적 격자 형태로 표시합니다."

#: /home/nordlys/Downloads/Prosjekter/JuhRadialMX/overlay/settings_dashboard.py:5794
msgid "Logi Bolt USB"
msgstr "Logi Bolt USB"
